修例扮盲，處理遊行又扮盲

如果咁都過到骨，你個位真係好撚易做

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權